有無人有台灣治療脱髮，林雅靜老師既Wechat?

我覺得哩個老師配既中藥好有用，用左一個月已經有明顯改善，但佢之前個ID，俾人盗左。但依家揾唔到佢新開既WeChat 帳號。

有無人用緊，可以話俾知[url][/ur

師兄 求指教
佢d藥包有冇用？
因為都係幾個月前網上見到佢個廣告加左佢 但見到係假Link 就冇落單 但幾個月仲見佢keep住出post 好似又堅堅地